Snídá stedenou vodu, rohlík a salám. Eva je sekratařka v kanceláři. Pracuje na počitači. Odpoledne odpočivá, čte detektivkou knihu a chodí v parku. Ona ráda tancuje. Eva muže tancovát každý den. Večer doma vaří ceské jídlo doma.
